發覺最近99台廣告時間長咗好多

係咪真係多左廣告商轉去99台

77台都係

利申 無論做野地方定屋企 唔睇都會開住99台

有 喵喵 有菜菜 有肉肉

譚律師

CCTVB夜晚廣告時段嘅新聞以前得一分鐘，
而家差唔多播成個字，
仲要啲廣告本身有一半係自家或者政府廣告

繼續努力，無綫亞視化指日可待

官台淨係播官方廣告

放心啦
CCTVB唔會執, 強国無限維穩費
CCTVB洗左好多廢老個腦

另外一半就得返啲比廢中廢老睇嘅健康產品廣告

唔好覺得81台小廣告就開心，83台好多廣告（包括埋特約節目預告），以下已經抄咗好多：
【為保業績】傳無綫月底裁員逾千人 製作部將成重災區

不過332同109廣告重複率都幾高。
332成日見袋鼠外賣，109成日見expedia同恒生中小企服務。

99台成日都係安全套 避孕藥廣告

通訊局向無綫發出強烈勸諭，指無綫未播足政府宣傳片 (2019-12-20)

通訊局要求大台，於2020年1月至3月期間，額外補播
「因新聞台2018年下半年直播各大警民衝突事件，而缺播嘅政府廣告及通訊局宣傳材料」
(大部分為社福機構宣傳短片)。

連now啲電影台都係

以前衛視電影台冇乜廣告，而家好似多咗啲

上面紅字為一則年份更正

Tvb 全部自己同政府廣告

亞視再來

因為港台係政府機關之一，按條款規定，只能按時播政府廣告及通訊局宣傳材料。
由於無播放商業廣告時間嘅包袱，該台播多D政府廣告係冇所謂。

而家睇電視都係開31/32/99

依家TVB有時仲會播埋啲大陸廣告
打打下機無啦啦聽到普通話廣告

好撚多廣告, 屌

好波

踏入2020會再誇張啲 完約

淨係知81台5個廣告有2個都係政府落

提外話: DELIVEROO個支那式廣告想點，杯啦

77台真係多左好多
係好明顯地長左

剛才抄19:11－15時段，以前唔知幾長廣告時間，但都幾多外來廣告：
（紅字為節目預告及政府廣告）
30分鐘煮意
力生金融
大家樂
喜得佳
電訊數碼
泰山功德會
Catalo
雀巢能恩
i-Auto Mall
Lindt
鼠年恭喜發財廣告
珍惜香港

呢個都係黃色經濟圈好重要既一步
有冇辦法可以用呢D方法幫到蘋果?
佢都需要更多廣告
例如邊D幫蘋果落全版廣告既我地再努力支持佢地產品

太多廣告,有D煩,明明以前睇得播兩個廣告就完

返去睇TVB囉
無廣告岩哂你

我都覺，而且多左唔同產品既廣告
之前好似唔多見奶粉廣告

???唔明

播cctvb 一論藍店左先 屌佢老味係度洗腦

平d

我屋企而家都係長開99

83台仲有好多呀：
（紅色字為沒有特約的節目預告）
19:24-30
日本命力（巴斯光年）
保信信貸
美聯髮采
sinomax
陳老二
張公館
光大新鴻基
日本命力（鄧萃雯）
阿爺廚房
血拼全世界
黃金有罪
採訪最前線（3）
馬百良安宮牛黃丸特約：探古尋源

過埋今年
一月一再同佢D廣告商清算

ME TOO

我都睇左多77 viutv
無線無人睇落黎做乜
餐廳播無線都唔入啦

保健品唔用Catalo
用jimerson,有喺蘋果出廣告

亞視化必須做啦

新一年祝tvb早日超生

NOW都明顯多左

各位唔好自滿啊
如果tvb仲有人睇
廣告就仲有效力
始終仲有人落廣告

要商家用戶一齊做
迫冚家轉睇 viutv,now，港台，開電視⋯
有咩節目好睇既share出去

全民造星好似有陳潔儀唱歌
哩啲可以吸引老野轉台睇吓